林忌：今日小五間間學校的常識科，就係教呢D洗腦教材

林忌：

今日小五間間學校的常識科，就係教呢 D 洗腦教材－－香港新一代對「祖國與世界認識不足」，「欠缺國際視野」，然後解決方法就係送去中國「國情教育」，仲有「輸入專才」去取代香港人。

殖民殖到講出口來洗腦，請問我地果班老師平日覺得冇問題？教協覺得冇問題？請廣傳！

Omg

福佳與林忌創作
6月10日 4:40 ·

洗腦唱衰自己香港後生一代，已經去到學校功課！小學五年級的「常識科」就學呢D癡線內容

唉

其實我唔知件教畜自己有乜「國際視野」？

平心而論，香港大部分人的'國際視野'除左食好西之外仲有咩

日本AV

香港人如果有「國際視野」既話

當初就唔會支持乜柒所謂「回歸支那」啦

臣民教育早就斬件上晒市

外地移民唔係香港經濟問題

睇住個小朋友上面 D 短答明明好 reasonable 都照打交叉

話你缺乏國際視野然後叫你面向支國

痴撚線，兩句答案完全合邏輯就打撚晒交叉，班教畜讀屎片

為份糧姐 真係春風化雨咁老土咩

我唔明點解要比細路呢堆垃圾去教

吸引外國人來香港做人才就錯
實施輸入專才計劃就岩？

係, 教畜係好撚白痴既

推

香港空氣嚴重
咪就係中央送大禮囉

教畜死全家

新一代冇國際視野係咪講緊俾人洗腦呢班

細細個就知唔應該直抄
Paraphrase完之後俾人打交叉

陰公

一路係本地讀書打算做本地專材，但係個問題同答案就係話你知叫你輸入內地專材

痴撚線

擺到明輸入專才就係輸入大陸人
大陸人香港人首先都係中國人
所以唔係吸引外國人

咪就係呢d 教材 令到d細路冇曬國際視野

寫教材個班人真係要絕子絕孫

教畜負責洗下一代腦

呢個先過份

又係EPH

哇屌你老母好撚顛
呢d真係叫教育咩 完全指鹿為馬 顛倒是非咁洗腦
教科書都可以咁偏頗 教畜死全家

從小就教到自己認為係廢柴，爛泥扶唔上壁，然後就自願要求別人打救香港，咁到時，佢嘅存在變得毫無意義，咁做乜要讀書？

邊間學校，開名屌啦

佢嗰個係教科書
有埋出版社書名呢啲資料
搵吓香港小學嗰啲書單就應該知

新一代咁中意去旅行點會冇國際視野

三中商出版社？

教畜仲禍害大過警犬

教畜痴撚線

國際視野唔係去旅行就可以增加。至少都住返三、五、七個月先得。
唔係就同中國人跟團去旅行咁走馬看花，有鬼用咩？

睇連登，除左香港之外咩國家都屌
咁真係反映到香港新一代無國際視野喎

第三題明明得4先係正確選項

3都岩啦

咁冇都正常
有咩好屌

依家既教科書99%都係三中商旗下既出版社出

因為呢d垃圾教材所以先無國際視野。